hi 淡友 (535)

Gogogo

有冇機會穿前底 會唔會睇太淡

怪獸巴272熊

你話hsi ?

無計呢幾日啲棍，全撚部裂口泥既，想轉身都難
真係要行返出泥，冷靜少少先

qq死落去啦

巴打all in?

島底

無信念既牛軍 無資格賺盡B浪！

逢低必掃牛！
同我掃佢老母上去！

70%左右

帳面無左幾多

鹽巴

熊熊哈

200k

個人睇260 仲未係底仲有得落..仲極限牛既巴打真係睇路

大戶由245掃2千點上黎
12月大戶一定係好倉底 呢兩日借消息震晒散牛
260最後機會上車 準備B浪上280樓上

回完

布布耳仔好返未

莫生 入得牛未

未，準備睇多次，好痕呀

布布係咪睇聽日大力彈？

唔敢牛過午市

睇醫生啦 最緊要唔好傳埋俾個女

你成日咁多病痛
都唔知要幫你唸幾多次天主經先得

好番，但唔知點解聽力差左

納一棍

其實依家講乜9 B浪都冇用 兩日跌左千點 係有心燈講下應該咩位入而唔係係咁叫人高追b浪害人 就算知依家係b浪個底 輸咁多就算再比人夾少少我心理都頂唔順會走 sor輸左好多容許我屌兩句

中場休息 牛軍你地無事嗎？

唔會係藥物過敏？

真係睇醫生，同埋最好唔好見人，因為會傳染，起碼要成一個禮拜先可以康復😅

利申：前排同事有手足口病，成個禮拜都見唔到佢

Overshoot today, kill bear bear only

咁撚多架咩

納又夾

係咪耳水倒流

bear 係熊wor

死哂啦屌你

邊個燈

係 bull

唔會，好容易傳染，特別係老人家同小朋友……注意呀

我望到都r左下頭

華為係股災導火線

個醫生咪開成個星期假紙比佢 可以係屋企炒野

依d圖害撚死人 屌你老母咪撚再po

我隻牛死左！

點樣害死人

唔小心笑左出黎

認真答你, 我11月頭先中咗手足口, 要兩星期先好返, 睇咗兩個醫生, 第1個話我發燒+喉嚨發炎, 比咗我食4日藥包埋抗生素完全冇效, 如果你覺得個醫生唔對路就好轉咗個醫生佢, 我身體冇紅點, 但喉嚨爛到連口水都吞唔到, 生起碼5粒口瘡+穿咗兩三個吼係喉嚨到, 唔好試d垃圾偏方乜野殺口菌呀漱口水個d, 搵個有料醫生最重要。

佢都冇畫錯

話知你，模糊倉又唔係用真錢

重傷

以後買單邊算！逢高加沽

我已經分房訓，叫左工人用漂白水消毒

手足口食抗生素係無用架喔

清輸好多?

布神間屋三房？

又話手足口，點解身，面，頭皮都有

依到幾多牛軍巴打輸到喊 肯撚定有d人又博極牛翻本

豬到傻撚左

布神住house 自己一層

如過因為呢幅圖就in抵輸喇

多d休息，增強自己抵抗力，食多d生果
利申:屋企人中過

隻700死都唔落返去300樓下
隻put一過G20就落左地獄

快啲去睇醫生啦

冇輸當贏

認真清要調節下心理 控制下本錢

希望下就回番啦，咁打左把既牛軍都有幾百拎番食飯

冷靜啦巴打 控制注碼呀 玩得牛熊要輸得起

Fat fat la you

輸到唔知自己做緊咩

性病

係 你玩牛熊要用自己輸哂都可以冷靜操作既注碼玩

日日都裂口開 點撚玩

炒即市食盡波幅隨時賺得少過一晚裂口既點數

布巴，手足口頭幾日最高傳染性，如果有小朋友，最好自己避開去醫院隔離

輸左都冇得追

gel甲男人

你快D 自我隔離啦
好易惹到人

一起身 隻牛即刻打左把 d牛生命好脆弱 一支大陰燭就插死左 少少空間都唔留 生命無常 可以點 又要退出一段時間 窮生學希望可以脫離股海

利申：又要諗點樣同女朋友交代 又要佢失望

啲位靚到
可惜....

其實hi到底先好

但今日個裂口根本無路捉
臨開市放單新聞出黎做鳩你

牛軍召集

我上次為左唔傳俾屋企人，去左私院隔離，

try cls300

here 入5k落牛牛輸晒了，而家過緊5k入熊之後扑暈自己

你個demo次次都發到豬頭咁

係囉屌......

模擬倉對沖

WHAT IS CLS300?

其實都係
小朋友中招仲辛苦

我有可常唔係，玩左10日已經2倍左

納 dee 巴打絲打集合

熊熊哈

巴打同我有得FIGHT

所以我暫時都唔會亂咁郁手住,始終個走勢兩條軌未分開.
但係週K睇到D野, 如果有signal會開張遠期長坐
利申:我仲有本要追, 但係最近半個月嘅操作追番30k

demo 算吧
玩本多終勝

如果搞個DEMO倉大賽
我一定NO.1

熊哈

期應該難再大插

等今晚開市

點解今日跌得咁勁...都沒人同我一齊熊! 熊! 哈! 既?

跟住demo買囉

冇力叫喇

熊仔重到行唔到
牛仔死Q 哂

自我感覺會良好D ???

上證 CNH300

加沽呀記得

次次都唔夠彊

依家仲加

我本身係想試下模擬倉得返0蚊會點，點知次次all in極限牛熊都賺到翻幾倍

牛牛有個模擬炒股比賽

支持

可以小注囉
所以我睇自己張圖就好快知結果,月底仲留係升軌嘅, 大家就買上仲有肉食,仲可以有個終極一沽食大浪

11月262坐左成個月,岩岩訓醒又咩都無晒

升咪加

sor 忙住數錢

玩匯價架?
唔熟WO
你想我燈佢?

升到邊會加？

係咩...仲未比個獎我既佢地?

一大跌又淘汰一部分人。好快呢到會無人

千點唔食半?
不過好過豬

你有無參加呀, 未結束架

唔知無玩

呢排都係德仔,道,納,港女

掛左275,無理到

淫奶 long time no see

有無人覺得牛熊比75：25就會殺硬？
平保75%牛，落到71就殺到

升下得唔得

next time la
add oil

沒阿
最衰牛牛個玩法淨係可以用一成去買衍生工具
其餘9成都要買正股
我果9成都未買過野

車已開

好慶幸 自己隻遠熊put返到家鄉 仲賺少少
大家加油💪🏻

似 wow

111 fake us

玩IG實贏喇你
咁多本
我IG DEMO發過豬頭
勁易玩

當各位牛軍跳哂船，就係千升之日

肥恩FATFAT
IG玩成點

係呀
又同十月尾果次一樣一日就冇哂profit
惟一唔同係今次啲profit賺得快去得快
上次係輸日日辛苦day trade返來果啲

問題係唔想入錢落IG
放係銀行自我感覺良好
而家都係得幾皮野

我日日都係到, 係你唔理我

你幾好嘛

有得claim?

想佢升下
跌得咁快好fake

幾萬變幾百萬

ALLIN幾皮野
1變2,2變4

唔好呀, 病情又嚴重左

雖然走左275熊
但睇今日點都會穿26000收
估底25873
彈就未必
華為事唔係一日可以解決
表面deal但暗地都係搞你中國

唔fake

之前連升7日要還

正股好難玩
我而家都係專心玩期

叫左你做足安全措施架啦

水痘？

今晚唔知納會點

下星期就千升啦 大戶

其實都幾好笑
搞完京東老闆
而家又搞華為老闆

我都想
夜晚成日訓左

認真注意下啦
身體最緊要

入公立驗下啦

怕你 有性病

ig唔係24小時咩, 玩日頭囉

夜晚先開車

入青山

點解維尼咁ON9
比人要一要脅
就又要比錢,人地要乜就比乜
人地仲要唔洗付出任何野
同人正面打過都未必有咁傷

有冇人同我一樣去緊ifc

可能佢自己啲錢係美國度

一大升又淘汰一部分人。好快呢到會無人

如果係咁
佢死撚緊
師公實玩撚死佢

一張大期要HOLD 1200 USD (唔SET 止蝕位)
SET 止蝕可以再少啲

但係.... 佢夾到幾多要睇你戶口錢
負數一陣會幫你斬倉

好奇問一問有無人知點解合和提出私有化個價係$38.8
但而加個價都只係升到34.4?
我預佢最後只係升到36$我而加買係咪都必賺?

條隊好長，晏少少先去啦

每個人做一件事一定有個原因

好快會又多一滴血

[member]咁都還可以...儲下錢先, 係香港D 證券玩大期好似要成10皮入場費[?/member]

因為唔一定成事
咁快唔記得 Tesla?

想佢升
係咪要許願池
原來今朝裂口落 做乜春

有條件定無條件？

又係你呀
做咩你日日豬既

係大家覺得大芋唔會食600點咁少之嘛, 話唔定人地272平完呢轉買番落黎又儲貨上啦

今次死左幾多人

個個散戶都仲係沖入去call

咁你呢

咁大獲

出嚟玩唔好貪果盤 越貪心abcde都想食盡越食得少
一陣搞到主菜都食唔到 倒蝕就無謂
睇岩市但食唔到見唔少
自己領悟下

要醫生寫有隔離需要

有無諗過掉轉買
好似我咁睇升買跌

viral infection ?

有見地

年尾基金數埋左 實大把人套現走 呢兩日咁插d人更加想走 所以真係唔會睇好

好

一浪低過一浪。。。。

有無人牛左

跟

細注上左賭船

a2 ?

如果琴日出面POST ALLIN極熊條友沒止賺的話
佢應該發過豬頭

莫sir領軍 大家安心

下半場就黎開波喇。牛軍頂住呀

我張-1無止賺都fat啦

同一個位牛左

我10手熊都係喇.....少左7000蚊阿

有冇人call 恆指

致各重傷巴絲 ：
唔好咁快心灰意冷
唔好mon市唔好j post
唔好輸錢又賴人
更加唔好急追數而做錯決定
離場冷戰下先
來日方長 慢慢再同大戶老母玩

午後賭場準備開始

岩岩先睇返
原來計錯數。。。
輸左55k

我今日都豬25k

只求大家有咩比較肯定既signal可以打救下小弟 暫時信緊布神等緊穿254

不如你收聲啦好唔好

你都幾串嘴喎
自己輸就成日上黎9叫煩住晒

25%

抵死奈奈俾人鬧

奶清唔好喺我傷口上灑鹽啦好唔好

認真架

今朝斬哂
以為自己輸45
點知係輸55

有早知....

沒乞衣

我都係10%, 頭先cash out左d出黎
今日咁我覺得要自己冷靜下 留番15k係戶口等有機會先入

知唔知今朝道跌300係跌咩

聽日一棍打返上去成班又叫春

輸30K 唔玩住

有無敏感成咁

15:59 先買極牛過
大户快D mon住我

拉佢係拉違反伊朗禁令
市埸嚇到傻撚左

我睇升！但唔敢入牛，熊市入牛冇得守，買遠熊有得守，都係等有好消息升先入熊，逢高加沽

早少少買呀 臨收市就俾人搶到貴

真係唔知 等睇事後解話

春~~~~

大戶 升番100幾十點黎喇

中興都係伊朗禁令奶野嫁
個時佢周唔到華為因為無表面証據

係呀
快啲block左我

今日 IG 個價咁奇怪既

有超大手賣盤好似

就黎平水

但都no big deal架
封殺咪封殺

好啦 攬番

爺閪唔覺唔覺又跌到2600附近

侵侵唔係話一路都有查緊華為咩

我覺得侵仲有好多手牌 90日傾唔掂就打哂d牌出黎

唔通又電腦撚

逢高加3幻不死熊！！

電腦撚應該800果日hit左喇

上！！

夠膽出黎！依家立刻扑左你

700繼續尋底之旅

1177

咖哩仔put左700？

電腦既野都唔知點先trigger到佢架啦
佢好似6點已經暴趺

冇 依家得返納指咋

納指上映地心探險記未

大位一穿就trigger到？

真係唔識

準備爆邊

都好丫 專心玩美股都唔錯
美股依家方向明確

唔好咁心急喇

排25200加注都上唔到就跌
依家都唔知加唔加好

係 港股上落市 避一避先

次次上落市都比人打到豬頭咁

12月到6300好冇呀

聽日都趺500點問你怕未

大戶 可憐下牛軍 俾100幾十點

唔比

見咁多巴絲今日愁雲慘霧就知
其實大家真係要做對沖的...

做淡又贏

熊熊哈 納dee熊哈熊熊哈

熊軍

今晚可能會彈掛 有個上升裂口 24750

股災

祖巴

Sor心急左d

心雄就係咁 我都試過幾次 太重注
輸到傻閪咁

依家唔敢喇

之前係268到做 頂得好辛苦 唔知邊個仲話頂係290 大鳩我

無喇喇跌咁多

準備上！

準備升勢

Put? 冇事啦大賺啦

熊軍 收唔收留得番半條命既牛軍

牛佢!!

要日日鳩叫熊! 熊! 哈! 架喎
頂唔頂得順先

跌1000點佢先跌兩個半
股王put輸死你

所以準備平手走

怪獸軍團準備出動

2個半都沒
琴日升左8豪
今日加琴日只係跌左8豪咋佢老味

怪巴點睇，之前跟你貼住272開熊，依家反手得未？

咁講法含大都係股王

熊！熊！哈！

QQ non stop

700係咪插

1177做咩跌咁多

仲有正股 ？

反咩呀！長淡

係咁插

收到

你熊左肥肥啦

支那股重有價你重想點

你都係啦

琴日走左10手熊
少左7000蚊

跌到$9冇止蝕 而家好痛

你唔係睇淡咖咩

會drop to zero

至少跌到6800

係就係咁講.....但沒諗過佢回都唔回直落
好彩沒反手咋

又貼番水

尋日中生有單藥股新聞喎 , 唔知乜野 4+7
今日就跌到仆街啦

qq冇break

爺閪咪扮硬喇屌
琴日已經跌少左架喇你

就黎高水

我未夠貨呀
升

得4張

逢低加call是常識吧

唔批準

700係咪DL 1蚊1蚊咁跌

50ma 唔知頂到幾耐呢

落去啦qq!

牙爺同Qq 跌到hihi
究竟26000守唔守到

信念恆call qq call繼續持有

26000攻防戰

睇完醫生， 醫生話會傳染，屋企有小朋友， 最好隔離
準備執嘢搬去附近酒店閉關

我個-8 24500 坐到我屎忽生瘡
今日走晒正股total執1球幾。
大家最近點

終於返黎

今日死左好多手足

偶像

坐倉冇操作。晚晚準時瞓覺

布布慘慘豬 有冇話要幾耐先好番

熊軍需要你G持
比牛軍恰左成個11月

大約一個星期 每個人唔同

有冇加倉

小心身體呀布神

262xx -1坐左10000點
而家番生

入私家醫院啦，有護士姐姐幫你

死左

SOF
久仰大名

岀現了

布神快d好返

快d好返

係咪大戶50天買貨

而家喺街，睇唔到大戶動向

正式宣佈 信念軍重整旗鼓
劍指23000

冇啦。一早講咗如果夾上要乖乖地唔可以多手坐番落去

SOF 出現了

我記得我有比哂止蝕位大家。希望大家有聽

9毛生咗2粒, 好想R

咁隔一隔離都好既 好番要做下運動啦

嘩 好耐冇見

QQ落地獄啦 唔該

似係，午市後成交大左

SOF 點睇DJI 同納Dee??

12月跌到230好唔好?

加得淡倉未？

布神咩事

叫奈奈幫你

搵人啜爆佢

空倉可開。有倉坐緊唔可以加

應該就死

QQ應該大彈

食得再飽係700，253入315走。772正垃圾

最

點解？

休息下啦
賭場日日開

咪傻啦。佢冇跟市跌足。可以準備跳水領插

今轉G20 好多都損手爛腳

你出返來 咁我沽返佢

屌我都係之前慘挾1000點 屌你老尾玲玲咁有錢既

所以一早佈好哂個局唔想賭。見佢大爆之後開始收皮就開始走正股

又睇風水 又唱歌 緊係有喇

我今次最多被夾2500，成球野。雖然有正股但都有少少肉痛

牛得未

少少肉痛.....
如果成球野....我應該去左IFC....

但你正股都賺成球喎

今次個升市係用得我最多cash flow

睇相 睇手相 睇星相 都話我條命好
唔洗捱 會有錢
幾時先應驗

燈得多就唔準

個個都好擔心你 利伸我冇 因爲你話唔加倉根本唔需要擔心

俾布神包咪得囉

【大師午間教路】
大師表示，今早再插700點，淡倉可以食胡...
又指，今年跟得貼午間教路，應該都有唔錯收益，你有冇贏到開巷？

#沈振盈 #港股 #淡倉可以食胡 #大師午間教路 #東網Money18
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

跌完準備上啦

有無259 260牛想牛過

保重呀布神

過到今日先算啦

佢咩貨都有 屌

No la 硬頸je
咁我係睇佢落嘛

技術分析，但下一步係點仲諗緊

有無人知呢個係咩黎，無端端多左三千美金

大户玲玲

大師係咁睇

唔洗擔心我，有做對沖守規矩，知道自己有幾多cash 比人夾就冇事。 。坐倉順便比自己休息下，9月10月太刺激鳥

就快 咁多個一齊咁睇 一定準既

部分淡倉食糊 食完又落過

布布點睇

00fatfat la

跌2.7% 今日最多259已經要彈

1分行緊3角

我驚佢聽朝裂口再落

之前算命叫我唔好靠自己
只可以靠男人
靠男人咪奶晒野囉
男人根本靠唔住 信唔過

又一hi 6700就回 鐵頂

今晚咩過夜好阿?

我之前燈話一日裂500好快255，屌點知比我燈到中一中

你好耐冇出現啦
好掛住你

平定開呀？

26000牛準備

準備上刑場

好明顯跌到仆街 仲牛

真係彈少少比我PUT都唔肯喎屌

完全無事

照入put 平保75%牛，點都要落去殺，拖到恆指既

258 牛反攻

玩法唔同 佢坐兩千點都得
散仔要自己諗下幾時轉身

26060+1試試博50

三枝大香

咁大力

三頂

今晚唔落地獄都唔得啦下話

真係唔係呀 好多put仲坐緊架

熊師傅今晚道指應該要千跌啦掛

慢慢揀個靠得住既
同時增值自己
咁先安全架嘛

4頂果陣allin

而家258牛 打埋繼續落我無野好講
打完上番去行b浪既話，我下一注一定會係高位
十幾萬轟落去做淡 拎番我應得既野
睇下邊個笑到最後

呢2日跌左成千點喔
都仲要坐

再千跌就全球PK架喇
收順啲跌500喇

4頂一野頂穿

都係加DD算啦咁 6800allin

叛徒

希望係

d藥股做咩跌得咁勁

一直高估開 回吐合理 點會成千億市值

以後全部基因改造人，唔洗再食藥

只要記住一句說話：牛

當有一大班人係咁講B浪B浪
你就唔係咁諗

260 企穩左

企穩左就岩
企定定打靶

QQ 會唔會今日衝303

24000 上

我最多買CALL

要升下再跌會健康啲

其實我仲睇緊有無機會B

咁跌埋今日先

仲未穿DL

其實應該由佢夾上去唔好買
熊市失機無神又整單千跌

Cfu話過美股係以崩盤式下跌
崩盤又點會健康

Cfu 又中

沈門

你個名

牛！

WA DIU QQ 係咪今日真係303,

穿了

加沽

係殺260 就快啦唔好磨下磨下

死守！

落呀qq

大戶淡倉底

今日守唔守得住26000

你呢個做法即係=CALL PUT 齊開等爆邊

守唔到就GG了

守到既應該, QQ 彈

MOLA MOLA

Sof 上左水

股王真係痴線
不動如山
52蚊鐵底

CALL PUT 齊開等爆邊 係咩玩法?
咁樣唔會等於係將D 錢左手交右手?

where

好慘 今朝qq熊返家鄉就放左 宜家係咁升

佢上來屌左我兩句話一定落地獄

頭先佢有回post 架

話QQ 一定落地獄

金融之子

26019極牛，58397

牛定熊好?

260係咪入得熊

佢地成日問你去左邊我有幫你答

去左養生坐倉

全職賭撚二世

陰陰下又跌左成百點

Btw有冇人入咗

你上水係咪睇黎緊好快到你個價

你d -1而家點!綠色啦 下嘛?

幾肯定未跌完 撈底唔好咁心急

收市put爆佢

綠條撚咩。24500啊

熊二反彈啊啦

26000鐵底

今日彈唔起. 玩左半粒鐘放棄左

了解

藥股落哂地獄

我相信sof有270-272開-1
羊大錢

食左正股。唔開啦

上到28000就止蝕

金融之子 幾時一齊信念加沽

6700沽真係無得輸

已經-12仲信念加沽 唔知個死字點寫
而家冇成本坐-12算。如果真係比我坐到就袋2球幾

琴日235唔沽
229唔沽啦
呢隻野咁硬...

過夜費是咪好貴

袋底熊係要忍手落到20000點先賺
好手痕

信布神就call鳩佢啦

唔CALL都唔PUT
呢隻超級硬膠!

期差唔多穿

put先岩

股王跌5%。

700又新DL...一日跌20蚊都黎

還可以。500幾一晚。係當借錢開大期，原理同孖展一樣

好想牛

冇人敢做好倉
即係開得車

B浪完左，C浪開始

唉 彈都唔彈

又幾出奇 佢試過一日升25-30
我要佢一日跌50

準備-800

57895, 又到極限牛既時間

3點

牛佢老味

有巴打隻極牛死撚左

260樓下玩執格揸爆佢 揸波咁揸

57815 50天線鑽石極牛

58397

不如爽快d
要殺就殺
妹到好眼訓

又引牛

3點準備爆邊

下邊!

彈都唔彈好難說服自己入牛 寧願吉倉 今日都輸到仆街 好彩有老美淡倉頂住先無咁痛

b浪頂一定係 29000

跌到你唔信

大把水位繼續跌 要開可以小注 但冇必要咁急all in

上番262收，大家話好唔好

今朝幫我賺左1千蚊既牛牛死左

Yes please

頂住呀

自己取捨。我會寧願留cash flow等自己可以入正股做對沖。我開12張要放多成球玩正期，其實你計番息一d都唔貴。我覺得永遠用人地錢搵錢先搵到大錢。

57895有冇人試

好想追700put 點算
今朝早放左手。。。

好玩

唔上點put

撚完狗係時候反彈買牛牛

已經失去信心

fat fat

小時出針~

係盤感

我都想PUT
但佢沒位比我開

含大痴撚線

當冇人夠膽買牛
就係時候

我等緊跌
你就等緊升

大戶好狗呀 星期二呃我地上船

扯番高⋯⋯⋯

買啦買啦

回!彈!

而家回緊

？

帳面依家如何

你12月睇升
我12月睇跌
都唔同路

賭般

睇升買跌

回都唔回下

咁都叫回....沒返5,6蚊回都唔洗旨意我上賭船

有冇巴打有android 機睇到今日好倉定淡倉多？

回左100點啦

彭巴勁

當初做咩唔繼續熊

我要200點

德指期貨就破底

你講邊個先

有冇靚put介紹

我要1000點

好倉多好多

彭巴。我記得佢話268打完就272 再275

Cls 淡到
道指未開巿已經3舊

睇佢頂到幾耐

我想佢250磨多排先落
點知

彭巴

電腦都有得睇架

上車

通常會揀d耐d 可以溝下

重有心大心細 追唔追好🙈

要殺埋258 先開車，好多人入牛

含大日日尾市都抽反上黎

大劉力量

殺埋258仲開到車上去？

牛佢老母

聽日落地獄

起碼爬番100點先跌啦

納指 on9

咩事無啦啦

有冇人仲會牛過
牛
牛你老母咩輸哂啦

就睇下你半個鐘多啲彈到幾多

今日唔食，聽日先食都得

比佢斬左

嘩插到高水

今朝沽 set左6702平 係公司恰緊眼訓佢就響

屌訓咗

執左8格走人

有咩好消息又

我7格咋

尾市又升
琴日都...

陰d陰d,每次炒少少咪唔覺lo

熊 熊 哈

夾死

bin c 你開口中

次次都3點爆邊 有冇新意

拖佢出去斬

高j dt都賺

比美國大户mon post

含大

57895 又執。止止血先

仲以為會燈添
佢一陣又落山架啦

又要問下有冇人高J左熊仔

熊 熊 哈

那有錢

尾市升，聽日千_

好想追牛，我通常一上船就沉

388 3333 都cls

仲追牛

有
中午休市前買
啱啱走

3333 屌佢老味

15:59好放 聽日又打把
重覆昨日的尾市 今早的慘況

3333慢慢夾啦 重未到我開倉個位

邊條船!

準備牛過

細手坐下 無乜所謂

15698

放心，已經輸光光，無得再打我靶

豬死了

想JOIN

今日輸左個倉4成有多

一棍仔

有啲重啦

我玩開果條95%街貨添 哈哈

怪獸巴
今晚繼續熊過?

根本跌唔落，反手牛過算

牛證仲有咁多

牛軍好頑強

今晚咩過好呢

尾市見到buying power 好強，牛過值搏率好好多

我放心熊過啦

過完今日 又少左巴打
個谷又要洗人

咁升似唔似淡閪平倉

聽日好似有新船

真係跌唔穿上升軌

上個月二千點profit 今個月幾日無哂 是咪需要抖一抖

你仲係101既時候
我架船CHOK左6格

華為事件關我撚事咩。又無上市
仆街大戶又想搵藉口

驚佢聽日裂口穿...

又係尾市向上，劇本好熟

又高水
引牛？

牛過不解釋 聽日數錢

輸到都唔知做咩好

真係唔敢過夜 好怕重演今朝慘況...

我隻遠牛 重未死
睇下佢會唔會咁賤格殺到100%牛先 牛已死左8成 係時候復活

呢單野又比個excuse trump trump 做世界
國家安全問題

你幾時開...而家都好近DL喎

過夜精選 57791

問題係
一早都做緊架啦

我都入左2手熊玩下

今日唔加倉, 無到位

再見啦巴打，好高興識到你

納指咁曳棍上做乜

持牛的第3天 (仍生還) 抗戰到最後一刻

今次真係拉左人ma

咁就玩完

入左25950牛 諗緊過唔過夜

一定

捱左全日蟹終於回

打緊，真心

肥侵自己整跌人仔，自己搞返掂佢

冷靜幾日先啦...

未咁快啦
起碼要判左先得

唔搏啦 又可以裂口穿又可以係上升軌

今日戰情慘淡
報告下戰況先
輸5k

聽日大户劇本 低開200 殺埋259 260牛直上

學費20k輸左10k，下個sem冇書讀啦

豬左3雞 成兩個月白做

隻硬過碌尻 過2日走先

再見

都係2個月姐

10k 啫, 第時儲番啦
今個月太撚狗喇

玩左兩個月先追到3雞...

學生仔一個月搵5k，兩個月白做加一

你搞咩
學費唔亂黎 有信心先用學費
賭錢就不了